有無人去飲茶一定要食魷魚酥？

我重諗緊咩叫魷魚酥

Sorly 講得唔好
係咪應該叫酥炸魷魚so

整得好嗰啲唔會硬

有啲尤魚酥太多炸粉，再離譜啲係空心，條尤魚細過牙籤

要睇彩數

小食店又貴又多空心 酒樓會好啲

我啊

me
食咗三十年都唔厭

依家好多間都無

咪係 睇死人
鬚呀

好想飲茶

細個一定會叫，而加啲酒樓好多都淋嘅

食雞翼啦你

終於有人話我知正字 thanks

稻香有 都唔錯

同廢老爭位

細個呀媽唔俾叫 大個食返夠本

大排檔椒鹽魷魚同九肚魚
好食過酒樓既

加多枝大青島

同學/朋友就會、屋企人飲唔會

你地會唔會點喼汁

大會堂美心皇宮必食